唔係連登同現實脫節，只係cc台同現實脫節。 波台係支持加泰集會 同現實係一樣

好心cc台讓返個熱門出來啦
阻撚住曬 你班脫節狗

cc台有一半人係LBJ同達狗

身邊唔少反疤都支持加泰集會
係得班cc台懵鳩當加泰係恐怖分子

港父唔開係cc台！

我有係現場講港父無殺人

你殺人之前會唔會話比個victim知？
父哥而家好心通知聲大家遠離cc台

因為想集合波台手足去bin屍

可以

父哥，阿爸咸無入波，殺唔殺人？

推上熱門

假設性問題 不答

父哥

犧牲自己cc台kol地位都要為波台發聲

班仆街唔識英文
幾個鐘前開左幾個post都潛底

港父你玩撚完膠未

冇玩過
連翠如post都係真心支持翠如

港毒之父你再玩 香港人就唔團結

希望港父可以處理吓佢哋